張建宗將乘高鐵訪福建：我要親自支持偉大高鐵

政務司司長張建宗出席香港福建經貿合作推介會致詞時說，廣深港高鐵上月23日開通後，港人到福州廈門等地旅遊或工幹變得方便，他下月27至29日將首度率領政府代表團乘坐高鐵訪問福州，「以親自支持這個偉大的高鐵」，並共同主持兩地第三次合作會議。

他說，今日兩地將於合作儀式上簽署30份協議，為福建與本港合作注入新動力。

一路好走

習氏創建高鐵

走左唔好返黎

所有大陸同香港
官員往返兩地都必須乘高鐵
係基本嘢啦

搭架車都係同全世界講
祈禱班車要車毀人亡

最好佢就炒左車
之後死唔去斷下手腳咁
睇下佢點講

一日來回搭40050次就夠數啦

千奇咪做show呀 係撐就以後都坐膠鐵往返

福建好快到。 重好過重飛機

去福建真係坐高鐵快啲喎

其他高官呢？

心入面屌哂鬼啦佢

要支持就日日搭
唔好得把口

搭去北京嘛

first blood

楊局長咁出位，張局長當然要更左，爭取中共信用系統分數

快唔過，去福州未計安檢5小時40分鐘，香港飛機去未計安檢1小時40分鐘

係高鐵坐3個鐘以上係辛苦，情願飛機快快趣趣到步好過，而且香港出發高鐵1日得1班

猜輸左定抽到死簽

來回？

大白象有幾偉大

加左偉大兩隻字真係好撚柒